黃子韜羞笑示愛IU：我願意秒娶她！ 「主動私訊曝結果」真情告白72秒

大陸藝人黃子韜21日發文附上了2張圖，一張是自己一張則是南韓女星IU（李知恩），雖然他很快就將IU照片刪除但都有紀錄，很巧的是在這之後他開了直播與粉絲聊天，就提到「我真的有個很愛的女孩」、「我們不在一個國家」，從72秒的內容中有諸多線索都被指出告白對象就是IU。

▲黃子韜發微博不小心連著IU照片一起傳。（圖／翻攝自黃子韜微博）

黃子韜21日一早更新微博卻附了與文不相干的IU照片，上傳後似乎馬上就發現了所以將那張照片刪除，但因為是用編輯貼文的關係所以都留下了紀錄，當天他開直播時突然對著鏡頭用篤定的語氣告白：「我告訴你，我真的有個很愛的女孩，我真的很愛那女孩，如果她願意的話，如果她明天就答應了，我明天就可以跟她直接公開，我立馬原地娶她。」

▲黃子韜直播告白有很愛的女孩，而且對方願意就可以秒娶。（圖／翻攝自黃子韜微博）

緊接著黃子韜又說「我可以看她的東西看一天不停，但我不是粉絲的心態，我是真的覺得她可以做我的女朋友」，原本都是一臉笑容的他說到這裡突然臉一沉：「但是我見不到她。」才知道原來那個很愛的對象並不在同一個國家，而且他還曾傳過Instagram私人訊息給對方，但沒有得到回應，事後又透過微博聲明自己不是在追星，是一種愛。

▲黃子韜說自己不是追星而是愛。（圖／翻攝自黃子韜微博）

▲黃子韜IG只有追蹤3個人，IU和2位自家公司旗下藝人。（圖／翻攝自黃子韜IG）

粉絲看了都猜測黃子韜口中的女孩就是IU，看著自己偶像的模樣忍不住開玩笑「像極了我追你的樣子」、「知道啦！沒見過面的愛，像我們對你一樣」。這件消息傳回南韓相關論壇或偶像相關的粉絲專頁後，許多南韓網友都直呼「不要對我們公主有非分之想」、「竟敢動我女神！我們知恩千萬不要回應啊」。

►黃子韜告白影片。

▲黃子韜疑公開告白IU傳回南韓，韓網反應。（圖／翻攝自黃子韜微博）

好樣衰

中X即飛

［恭喜］EXO前成員黃子韜父親過身 終年52歲

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大陸仔唔好搞咁多野啦

食銀赫二手？

我條女都敢郁

完美演繹咩叫賴蛤蟆想食天鵝肉

其實佢係咪精神出現咗啲咩問題？
有情愛妄想症？

咪住，Wuli土土連we7入錢都撈埋，要人入600蚊畀佢換車？

係咪High左野發神經
IU點會睇得上眼咁樣衰既大陸仔

阿爸份遺產二百幾億已到手

銀赫話：屌你啦，我屌個時都唔止二手啦

緊接著黃子韜又說「我可以看她的東西看一天不停，但我不是粉絲的心態，我是真的覺得她可以做我的女朋友」

條友都幾夠膽講你係地 人地係天 好尷尬囉

Tao好快就知做人襟兄弟有幾悲痛......

沒有自支支明既支那豬

二百億都要食n手閪

佢真係好撚柒無論係樣定個格都係

二百億包唔包得起老女人IU呢

同大陸d冇品暴發户一樣，以為有錢大哂，簡直噁心

有二百億都要做毒撚

200億身家 iu 仲唔乖乖地打開對脾

咁樣衰
彈開啦

直頭追撚含啦